希望記者留守最後

要一直直播到最後
俾全香港，甚至外國睇
希望有人可以接你地手，等你地可以休息下
辛苦了
另外萬分感激留守嘅人
我希望你地可以平安
希望你地可以搵機會走
因為班狗唔會留手

天佑香港🇭🇰

都要有人保護記者
佢地target記者黎打

sorry quote左#1

有冇人可以俾物資啲記者？